［旅行裝備］12蚊店發揮創意

台灣單車遊必備

呢個最衰無把手， 否則燒嘢食時左一個右一個唔怕無水用

可惜無顏色簡

以下就自己發揮創意啦，每間店嘅貨都唔一樣

噢。。。我係咪發錯佐台呢

算啦， 都係發揮創意啫

721見

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

721不撤不散

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

keep單自用

個單車板手幾靚
唔知實唔實用呢？

小妹啱啱都行完

20蚊柺杖 有不同長度

25蚊不同款式透明長遮

各款防曬手袖 12-25蚊不等

下面全部都係12蚊

依家仲要買5送1添呀

made in Taiwan
實唔實用唔清楚，但一定上到發飛機囉， 同就算比海關查都唔算係weapon 囉， 你知幾mm嘅話佢地都有

雨褸質地幾好 我都有拎過去旅行

的確要比七仔一次性嘅好好多

啪鈕加好厚